
                      Una de las interpretaciones por las que recordaremos siempre a Leonardo DiCaprio, y una de las historias por las que Scorsese merece nuestra mayor admiración. Dennis Lehane construyó en su día una novela buenísima, inquietante de principio a fin y con unos personajes desbordantes. Scorsese se encargó de llevar 'Shutter Island' al cine, e hizo el sueño de los lectores realidad. En la película todo resulta muy creíble -dentro de los parámetros de la realidad-, la banda sonora es magnífica y los planos enamoran. Una obra maestra de la que muchos thrillers deberían aprender.
        
            